香港暴徒中文大學正式成立

大陸團唔好再黎中大喇

香港反送中文大學

中國人的大學

反送中大遊行

影啲去中大嘅大陸人相，屈佢哋支持反送中，再up 上微博

Hoho

認真，我今次真係好pound of my school
班友咁忌我地中大

好光榮喎

暴大既學生

今次中大人好似無企得特別前
又會剩係搞CU?

利申：暴大校友

香港一大: 暴大

暴大好耶

歧視

中國人大學

我諗係因為學生會會長

暴大

呢排google咩事
google translate 又係咁

6月9 晚被捕嘅人，有一半都係中大，好誇張

樓上條友真係唔睇新聞

兩個告遊蕩罪就算鳩數啦 兩個無事
浸大城大人地暴動罪 係都關注左呢d先啦

唔止

鬥多人俾人吿做乜鳩呀

新亞反共書院呢

下下都拎班民國先賢出黎屌鳩學校同政府駁佢唔撚到

中華民國！

新亞

與有榮焉

china U

Google HK

點解會由中國人大學變咗暴徒大學㗎
變得咁快嘅

錢穆和唐君毅先生都是反共的，中大人為公義去參與社會運動是傳統⋯⋯像鼠王這種連中大歷史和名字由來都唔知嘅人，完全映衰晒中大